用顏料遮蓋面部都算蒙面

港女化濃妝都要拉去集中營？

我喬開妝

喬裝北姑點計？定中国身份證會有特權？

直接同大家講反蒙面法就係和理非學懂無視法律 進化勇武嘅第一步

擔心黃夏蕙姨姨